【紅磡手足注意】剪頭髮唔好去紅磡差館里9號 Central Hair Salon 老闆極藍

估唔到我都有篤灰既一日，各位紅磡手足記得留意

Joe Li係個紅磡差館里9號 Central Hair Salon老細，人稱大佬忠

店舖：Central Hair Salon
地址：九龍紅磡差館里9號協輝大廈2號地鋪
Salon FB：
老細 FB:

證據如下，自己睇：

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

自推9/10

自推10/10

自推11/10

自推12/10

13/10

話明黑警里，當然多警畜又多藍色垃圾，話說2014年我去黑警里食雲吞麵，入到要剛叫野食就聽到老細同樓面傾偈，話衝入金鐘亂槍殺晒d學生就好，搞搞震唔死都冇用之類，嬲撚到我全程食到背脊骨落，從此當然永久blacklist！

邊間？

嗰頭附近有間黃嘅salon!! 好似叫magic dream hair salon 就喺必嘉街同仁堂嗰邊

土瓜灣都有間 six2